26歲非華裔男子被捕後確診 15隻object要驗

求其都捉到個中咗